我宣布：沒有左膠，只有阻膠

不割蓆，但真係屌曬你班阻膠老母

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

我覺得呢個唔係割唔割嘅問題,
而係出人命嘅問題,

你竟然覺得你唔可以比人命傷亡出現,
你又何曾想過人命會因你而現?

咪上前線ok?

係幫兇

需要新職業：阻阻膠

阻膠一定割 唔係同路人

唔即時阻止施襲者 反而阻止保護手足嘅人 真係好諷刺